手足咁有心整嘅文宣都冇人推？！

見到呢個咁有心機嘅革爭週報冇人推，覺得好可惜，浪費咗手足心血，所以想介紹俾大家！

呢個週報叫 — 「牆紙」，係屬於香港人嘅週報

佢哋秉承連儂牆原意，人人都可以投稿發表意見，等大眾嘅心聲可以多個機會比更多人知道。暫定逢星期五出街，講述過去一周發生的大事同埋不同人士對呢場運動嘅睇法。

已經岀到第十六期，仲有兩期係全英，好適合做外國文宣！仲有佢哋排版靚，內容豐富，好有心思！

大家除左推同正評，仲可以自行Download。希望大家可以幫手印定幾份係身，放係公司又好、派俾屋企人又好！最後貼係屋企附近嘅連儂牆 ，每個都做少少即遍地開花。

比幾期大家睇吓啦
第十五期：
第十六期：
牆紙英文合集 - 2nd English Collective Edition :

TG Channel:
Facebook:
IG :

利申：非打手，純粹唔想浪費咗手足心血
希望大家都幫手推啦

好靚㗎

Btw 要推埋行動呀！

靚 推

靚， 推

Push

好正啊

推/1

推/2

推/3

推/4

推/5

12.8 維園見

好靚

推多次

唔好再沉喇

推

好靚 辛苦晒

正喎

推呀

我要佢做香港人既times

呢個idea好

推一下

128維園見

每星期出一份 然後出足16期 呢班人是咪癡撚線

佢哋出嘅文宣真係好高質

幫手推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推
靚

高質阿ching 之前係街到都見到有手足派過
咁高質嘅野唔可以得咁少人知

好正！！辛苦晒手足

push

有睇，整得好靚

輕輕一推

牆紙期期都好多野睇
不過d字太細太密，d銀髮族貼埋去睇既時候我又唔好意思係後面裝下裝下

之前喺元西收過手足派

Support 辛苦晒

Nice

128

1208

排版好正

類似黑紙啲fd? 好想買實物呀

文筆又好

(雖然又係公廁白宮聯署，但呢個關於Be Water Act，簽完多個證據反映支持，同吸引多d議員注意，用幾個email簽爆佢！）
直接推呢個，死黑警散仔都有份，快D簽左去!

美國議員Josh David Hawley就推行Hong Kong Be Water Act發起聯署，以對抗北京對香港自由同埋人權嘅侵蝕。亦都會制裁一啲損害香港人權嘅政府官員。

呢個Act 先係針對 死黑警來制裁 。唔明點解大家唔幫手簽呢個。香港人權及民主法案 針對D大粒野、但比較難郁到D細、大家唔想黑警同佢地成家被制裁嗎？😡😡😡😡😡

六萬票都未有， 阻你一分鐘，Josh Hawley今年黎過香港，佢响通過香港民主及人權法案出咗唔少力

d字再大隻少小就最好啦

由佢推出已經有follow 好高汁

Free Hk

推爆

正呀

128 維園見

不如25,26紅日玩一玩佢

已LIKE

好靚影得
lsb係佢地攝影師？

認真高質

建議D字大D 老一輩睇唔到 D字太細

16期!!

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊保暖用品
比自己比手足

多謝推介

屌撳撚錯不推文
覆多3個

1

2

3

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

覺得應該印超大張貼喺度
先至方便老人家睇

非打手 但真係好有心機
留意左好耐

pp

真係好靚

推!

前幾日第一次睇，幾靚，推

星期日小弟會一路行一路派
淨返70本左右
到時見

Push
成日print牆紙

咁似黑紙個idea

應該唔會係啦 不過15期有篇訪問

有d手足們其實努力製作同分發緊實體版出去!
派發地點遲d會有list提供，8號遊行都會有人派!

期待

pi

係，真係好靚

可以係邊到拎實物？

推！好有心嘅文宣

tui

手足真有心, 想攞, 希望見到

pishhhhhh

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

PUSH

好有心機

list嚟啦~

地點如下!

嘩, 正!

此帖必需推

好勁

有list喇各位！！！

大家請踴躍領取wallpaper，越拎得多我地一眾手足越有動力去分發更多實體版

點解可以咁靚
支持

高汁推！

好靚呀屌

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

12.9 三罷！

運動未完 仍需努力

做task!!!

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！